有冇美股tg groups呀？

師兄們，有冇美股tg gp?
想吹下美股呀

Lm

推

你開個就會有

係呢度好，開group 會少圈子化